「未有更好」機場大罷工，學生大罷課

這兩個絕招未試，運動氣數未衰！
九月先開學，
現在集中全力煲機場

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

要開始organize罷課

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

推